Documento gerado sob autenticação Nº RHE.627.895.IMU, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS
Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento
 Avenida Paulo Gama, 110 - 4° andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS
dima@progesp.ufrgs.br - (051) 3308-3149 ou 3308-3609
Ofício nº 1639/2019-PROGESP Porto Alegre, 24 de outubro de 2019.
Senhora  Diretora,
Encaminhamos a servidora SARA HARTKE, ocupante do cargo Técnico de Laboratório - Biologia,
para exercício nessa Unidade no dia 25 de outubro de 2019.
Solicitamos que nos sejam encaminhadas, no prazo máximo de 03 dias, as seguintes informações:
- atividades a serem desenvolvidas pela servidora;
- local de exercício (divisão, setor), observando a hierarquia dos órgãos registrada no SRH;
- nome da chefia imediata, devidamente designada e registrada no SRH, e respectivo ramal.
Informamos que este encaminhamento se faz para reposição de vaga em virtude da redistribuição
da
servidora GABRIELA DOS SANTOS SANT'ANNA.
ZILMARA BONAI
Diretora da Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP
Ilma. Sra.
Professora ILMA SIMONI BRUM DA SILVA,
Diretora do Instituto de Ciências Básicas da Saúde,
N/Universidade.
